屌你老味Michigan搖擺州嚟架！！

出現連續13萬郵寄票投俾戀童登？？
我就唔信啦
屌你話連續13萬郵寄票出現係傳統深藍州
我就信嗱

一句到尾，戀童登，法庭見

冇睇幾分鐘冇啦啦多十幾萬票

咪就係on99，種票都同我炒埋一碟先啦

共產黨咩！連續13萬票

深藍洲都冇可能啦 連續13萬票